【2021年】【0211 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫管局總行政經理（質素及標準）劉家獻

強制檢測大廈名單監察
210201 「強制檢測大廈名單監察」暫停更新

港畜賤撚到有病都去花市,唔怪之得一世都贏唔到病毒啦哈哈

599J強制檢測途徑：
（一）於流動採樣站接受檢測服務（名單及服務對象：）[中資]
（二）於社區檢測中心接受檢測服務（名單：）[中資]
（三）於121間郵政局、20個港鐵站設置的自動派發機或醫院管理局47間指定普通科門診診所索取深喉唾液測試樣本收集包，並把樣本交回指定樣本收集點（派發點及時間，以及樣本收集點及時間：）[難確定，或有中資]
（四）於醫管局普通科門診診所按照醫管局醫護人員的指示接受檢測
（五）自行安排接受由衞生署認可，並可就檢測結果發出電話短訊通知的私營化驗所提供的檢測（名單：）
（六）使用衞生防護中心派發到相關指明地方的樣本瓶（如適用），並按有關指示交回已採樣本的檢測樣本收集瓶。

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

新年傾好咗唔會有事
今晚開完會就收爐

基本料：
※截至尋日午夜12點 有10710宗確診+1宗疑似確診個案(#97)，累計10711宗

香港確診個案 (2021年)
※0101 0000 to 0131 2359 確診個案：8888 → 10486 (+1598)
※0201 0000 to 0210 0000 確診個案：10486 → 10710 (+224)

香港確診個案 (2020年)
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1130 2359 確診個案：5330 → 6396 (+1066)
※1201 0000 to 1231 2359 確診個案：6396 → 8888 (+2492)

新年快樂

利申︰未放工

Hi
我復活個胃無事啦

Hi

上榜屋邨/住所 (599J)
-政府宣佈如一棟樓有一個單位有確診個案 或 有污水樣本檢測持續呈陽性，政府就會刊憲要求曾經逗留喺有關住所超過兩個鐘嘅人強制檢測

樓豬jo

強制檢測令仍然生效：
九龍深水埗偉智街 12 號石硤尾邨美映樓
九龍觀塘牛頭角道 189 號牛頭角上邨(第二及三期)常興樓
九龍紅磡海逸道 8 號海逸豪園 1 期綠庭軒 1 座
九龍觀塘安秀道 23 號安泰邨服務設施大樓
新界元朗南邊圍一里 1 號
新界天水圍天瑞路天恩邨恩慈樓
九龍土瓜灣落山道 21-39P 號/美景街 2-28 號美景樓第 1 期
九龍土瓜灣土瓜灣道 249-259 號/美景街 1-7 號/落山道 15-19 號東興大樓

死都要行
一早話香港人係垃圾

大

元朗八鄉橫台山羅屋村 92A 號
元朗崇正新村503號
馬鞍山西沙路638號錦豐苑錦菱閣
旺角通菜街2Q-2Z號/登打士街43P-43S號鴻輝大廈
沙田樂景街2-18號銀禧花園6座
紅磡德康街3號黃埔花園12期銀竹苑7座
荃灣怡康街2-12號海濱花園海霞閣
葵涌葵豐街33-39號華豐工業中心第1座及第2座
荃灣蕙荃路 22-66 號綠楊新邨 R 座

土瓜灣土瓜灣道 281-299A 號土瓜灣大廈
土瓜灣美景街 39 號安和園(第二期)安平大廈
土瓜灣美景街 55 號安和園(第二期)安康大廈
土瓜灣土瓜灣道 261 及 263 號
土瓜灣土瓜灣道 265 及 267 號
土瓜灣土瓜灣道 269 及 271 號
土瓜灣土瓜灣道 273 及 275 號
土瓜灣土瓜灣道 277 及 279 號
土瓜灣美景街 9 及 11 號
土瓜灣美景街 13 及 15 號
土瓜灣美景街 17 及 19 號
土瓜灣美景街 21 及 23 號
土瓜灣美景街 25 及 27 號
土瓜灣美景街 29 及 31 號

周圍都可以食野，除咗食店。
周圍都可以做Gym，除咗Gym房。
周圍都可以睇戲，除咗戲院。
周圍都可以做美容，除咗美容院。
周圍都可以打波，除咗球場。
周圍都可以跑步，除咗運動場。
周圍都可以飲酒，除咗酒吧。
周圍都可以上堂，除咗學校。
周圍都可以打機，除咗機舖。
周圍都可以開P，除咗Party Room。
周圍都可以封，除咗封關。
周圍都可以睇書，除咗圖書館。

諗到再加。

復活了

琴晚潛左一晚水

請問邊度有得睇新增嘅強制檢疫大廈名單

樓豬好

強烈譴責

茶茶好

me2

遲到

正苦新聞公報
前日

尋日

Hi~

年三十遲到

01:21宗

遲到可恥

Thank you
污水檢測全部都係紅磡同土瓜灣

呢排啲數字咁穩定
穩定過頭有啲覺得係造假

2021年2月10日00:00:00至23:59:59，多21宗確診個案

如果擴展到酒店呢
周圍都可以......

>10prelim

21
10715-10732
10男11女
12-84歲 3臨檢
10幾單初步

或者係洗手間

完啦好嗎

hi

菲律賓0209到港
阿爾巴尼亞 經火雞 到港
菲律賓0128 12日樣本
印度 0128 12日樣本

年三十少

2021年2月10日00:00:00至23:59:59，多21宗確診個案

4imported
10linked
7unlinked
>10prelim

無事啦 全面進場

太和愛和樓 +1
太和others +1

7冇源頭
10相關（1愛和樓14樓，另一緊密診）

4宗輸入
17宗本地 (10宗本地有關連個案 7宗源頭不明)

太和愛和樓14樓+1

武肺己收爐，初五啟市

雖然確診數字已經比之前少好多
但唔知點解個恐懼感越來越大

咁少，洗咩要限聚，要安心出殯

都仲有7 unlinked

太子道西英美大樓

太子道西英美大樓
家維邨家廉樓
石籬石義樓
富和樓
Tko 顯明苑
富多來新邨
水邊圍山水樓
太和邨禮和樓

好似全部都係公屋

最恐懼係嚟自安心出殯、封區、強檢

打得咁快

voice input

HA：尋日早上9時至今早9時多30宗呈報個案

西裝好靚

30呈報
2離世
明愛75女 長期病患 9959
0121屋企中招 密切接觸

茶茶望住記者講

2人離世

hihi

係奇蹟

回落

0208 屋企暈
伊記急症室 負壓R房急救
0208中午1215不治
葵涌公眾殮房
屋企0210姐姐伊記睇醫生 初步

今日5點前完唔完到？

不治呢個死後確診

君君祝左大家新年快樂未?

抗體陽性

0210 幫姐姐拎樣本職員有齊架餐

又搣豆

已經有抗體係咪即係中咗好耐

咩叫知摔

總共185離世
55出院 總共10076
413留醫 21危殆 19嚴重

茶茶今日套西裝幾靚

1237床 53%
679房 65%

應該係
香港隨時幾萬人有抗體添

10722 家維邨家廉樓 80男
0122發病
0209白車

老母話佢染左頭好老

唔知聽日會唔會著紅色西裝？

惹到工人姐姐個個伯伯

行花市
邊區

問安心出殯

石籬(二)邨石義樓
禾輋邨富和樓
坑口明德邨顯明苑
大角咀富多來新邨富殿樓

係唔係觀塘

室外花市邊有咁容易傳染

想睇

噚日冇時間講，今日追住問
不過今日笑恥唔喺度

用手打
老母撩我傾計有啲聽唔到

掃你老母

好似係沙田

new building
－旺角塘尾道190號英美大樓
－紅磡家維邨家廉樓
－葵涌石籬邨石怡樓
－沙田禾輋邨富和樓
－將軍澳顯明苑
－大角咀富多來新邨富殿樓
－大埔太和邨麗和樓
－深水埗福華街147-151A號慶華大廈

兩個去過花市嘅患者有源頭

深水埗富華街慶華大廈

乜撚嘢叫掃呀 scan就scan啦

new building（unlinked／linked）
－旺角塘尾道190號英美大樓
－紅磡家維邨家廉樓
－葵涌石籬邨石怡樓
－沙田禾輋邨富和樓
－將軍澳顯明苑
－大角咀富多來新邨富殿樓
－大埔太和邨麗和樓
－深水埗福華街147-151A號慶華大廈

加強清潔花市

no linda

冇經安心出行搵到確診者

太子道西定塘尾道
差好遠

我以為君君會答: 我唔係應用程式嘅專家

太子道西同塘尾道角落頭嗰棟

太子道西66－70號
塘尾道190－198號

Now 123

咦 原來連住
成日以為一頭一尾

正路丫，安心出行本身都少人裝，裝左都少人用。

加油呀，推番個確診人數上去。

聽錯重開廁所

now問拜年防疫措施？
小學生實習

香港01報上名來

太子道西好長
又富豪東方酒店直插落去大角咀

閪01死全家

我以為塘尾道得太子個段

01問得幾好

竹君捽眼

冇洗手20秒

花市同花墟有咩分別

花墟定花市

收工 bello

10702
0208 CT 21

Unlinked
文職
退休 過身
公司
工程師
家庭主婦
學生 年尾返學
會計

unlinked occupations
文職，retired（certified），公司，項目工程，家庭主婦，學生，會計

係其他記者太廢

工程師 觀塘工作

笨笨好

羅兵咸永道

Er 唔係菲傭

wuhancha

廢青巴好

螺個幾下好笑

Teatea

坐房 冇落地盤

茶茶終於有嘢答

The gentleman

武肺收爐

讀到好似dse listening咁

樓豬又想偷懶

樓豬答非所問

竹君的傾城一笑 好耐無笑了 肯定上面好多壓力

君君想放假

笑左，有資料就聽日唔駛出黎。

擰頭+眨眼

武肺過年真係休息

遲咗

議員

M82（certified）
0205 睇過醫生 no further info

圓

Loose

茶茶有冇笑過？

Des Voeux Road

君君一年前肥d

大家要返屋企食飯啦

收嗲啦澳門狗 繼續喺澳門含撚做奴隸啦

唔用安心出殯了

每次見到佢都諗起大波驊

講到港豬唔洗做奴隸咁
仲要帶狗罩

應該可以零確診

點解樓豬嘅豬豬快咁多

橫行

佢背左成日

佢唔使笑我哋會笑佢

鬆鬆

會唔會扮財神

過去一年對佢來講應該都幾辛苦

今日忙唔忙呀收爐未

肉地

你係咪有抑鬱呀？

收左啦

大家好

ええ咁遲

啱啱放工

點解我冇

好核突

係有啲

我都係copy隔離post

enen好

寧願唔要 見到想嘔

衞生防護中心調查新增21宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至二月十一日零時零分，中心正調查21宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計10 732宗（包括10 731宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中四宗為輸入個案。

過去十四天（一月二十八日至二月十日）累計新增428宗個案，包括387宗本地個案（其中123宗源頭不明）。

本身以為係黑白牛牛

笑死

+🐮

好正呀呢個

🐮

冇嘅

聽到有唔小人都上人屋企食飯

真係有啲擔心新年過後會上到二百幾300一日

唔使驚
一定反彈

#10711
0208 元朗 幸福樓 2 期 大寶冰室

#10715
0208 離島 迪士尼行政大樓
0208 離島 香港迪士尼樂園酒店 翠樂庭餐廳
0209 荃灣 荃灣花園高層地下

#10716
0209 大埔 太和邨麗和樓

#10717
0208 沙田 文禮閣

#10719
0205 屯門 寶田商場
0206 觀塘 牛頭角警署

#10720
0208 離島 迪士尼行政大樓
0208 灣仔 金百利
0208 灣仔 帝華閣

#10725
0208 葵青 石籬商場

#10726
0208 觀塘 電訊一代廣場 譚仔三哥米線
0210 觀塘 日昇中心

#10729
0206 深水埗 豐華工業大廈
0206 深水埗 恒發工業大廈 豐華飲食中心有限公司
0207 中西區 置地廣場
0209 油尖旺 旺角街坊會陳慶社會服務中心

#10730
0208 觀塘 嘉發商場

#10732
0208 油尖旺 荔枝角道 168 號萬盛閣

10715 10720
迪士尼行政大樓

奶共老鼠群組

#10719 警？

#10719 F42 no symptoms 牛頭角上邨常興樓 linked

兩個老鼠

之前有巴打話自己公司中左4件

新年快樂 牛年進步

咁老鼠樂園又好大嘅

咁多位巴絲打牛年快樂身體健康

牛年快樂

迪迪尼

各位430兄弟姊妹
估唔到去到農曆新年疫情仲未見到條尾
希望大家可以快啲唔洗再開430 live post
多謝樓豬同各位每日咁俾心機開po同做文字直播
本廢青祝大家牛年身體健康心想事成
恭喜恭喜

青青 新年快樂

咁多位
雪雪祝讀緊書嘅學業進步
未拍拖嘅快啲出pool
返緊工嘅升職加薪
最緊要身體健康 百毒不侵
樓豬post 豬氣滾滾來

新年快樂
祝大家身體健康
豬氣滾滾來

恭喜發財
祝大家
大大利
龍馬精神

祝大家牛年快樂各位健健康康 心想事成 學業進步 工作順利 樓豬愈嚟愈靚恭喜恭喜

430咁多位身體健康 萬事如意
人人有工開 人人食得飽
茶b字

新年快樂各位要身體健康
繼續每日屌鳩紅媒老母

青青新年快樂
祝430各位事事順利身體健康
新一年口繼續窒面繼續西

出發參與大型家庭團聚

祝430仝人利利是是 身體健康 堅守信念

九點半!!!!!!!

【2021年】【大年初一 LIVE】好高好大好勁大型家庭團聚現場

歡迎嚟拜年

新年快樂

新年快樂 消失人士

消失人仕？？？

去咗拜年

消息人士

祝大家牛氣十足

消失人土未訓醒？

食物及衞生局、衞生署及醫管局在大年初一下午4時半，繼續舉行疫情記者會，由食衞局局長陳肇始、衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君和醫管局總行政經理劉家獻醫生主持。